點先可以有多d聖誕氣氛

讀完書,冇女,屋企人唔重西方節日
有咩方法可以體驗到聖誕歡樂氣氛

扮聖誕樹企係旺角 會有好多女拖埋條仔同你合照

唱煮撚鳩

獨唱Christmas song

聖誕報佳音
旺角行人專用區唱 其實毒撚一個更開心